西媒:巴薩獲點球=皇馬2倍！上次被判點是2年前

阿斯報：巴薩點球數是皇馬翻倍

上輪西甲比賽後，伯納烏上下再次表達了對裁判的不滿，而且皇馬認為自己的抱怨是有理有據的。比賽中皇馬又一次遭遇點球被忽略的狀況。哈維·加西亞上半場在禁區內踢倒了馬塞洛，但主裁判並未判罰點球，之後C羅的射門被對方球員手臂擋出，主裁判馬特烏仍然未判罰點球。

此外，在皇馬對萊萬特的比賽中，主裁判埃爾南德斯也忽略了特奧應該獲得的一個點球。在皇馬對瓦倫西亞的比賽中，主裁判費爾南德斯又無視帕雷霍禁區內對本澤馬的拉扯。西班牙《阿斯報》指出，皇馬直接被漏掉4個點球，如果這4個點球都能判罰，那皇馬能多得7分，分數剛好和巴薩一樣。

《阿斯報》表示，在看到裁判對巴薩和皇馬區別對待後，皇馬球迷可以說是怒火中燒。一個對比數據是在歐洲其它主流聯賽中都找不到的。過去兩個賽季76場西甲比賽，加上本賽季的5場西甲，總共81場比賽，巴薩獲得了30個點球，卻只被判罰1個點球，也就是說，點球得失比為+29。

與此同時，皇馬獲得了17個點球，差不多只有巴薩的一半，但也被判罰9個點球，得失比為+8，還不到巴薩的1/3。

《阿斯報》指出，本賽季，皇馬還未能獲得1個點球，倒是被判了1個。與此同時，在對埃瓦爾的比賽中，巴薩依靠不存在的點球首開記錄。此外在巴薩對西班牙人的比賽中，巴爾韋德的球隊也依靠梅西一個明顯越位的進球首開記錄。而比賽中首開記錄的進球是非常重要的。

巴薩上一次被判罰點球還是在2016年2月14日，已經是將近2年前的事情了。自那之後，巴薩點球得失比為20比0。馬斯切拉諾是巴薩的後防大將，但他上次被判罰點球，居然是5年前的事情了。

在紅牌方面，這81輪西甲比賽，巴薩只被出示2張紅牌，而他們的對手被出示21張紅牌。皇馬方面被出示7張紅牌，對手被出示12張。《阿斯報》最後表示，皇馬球迷對裁判憤怒，現在可以理解了吧？（塞爾吉奧）

又話迫害疤狗？

巴塞

判得多定少都拎得出黎講
係禁區多威脅自然咪多十二碼
你不如話巴塞十二碼係水晶宮十9幾倍

巴塞個個圍哂係禁區度撚人梗係多十二碼
賤種蝗淨係遠射同頂波有閪十二碼咩

Sor囉 最多嘔返7分比你地

屌奶星我都奇怪疤狗隊廢隊今季憑咩lead住我地無敵銀河艦隊成7分咁多，原來係靠黑哨

仲要拎2.22億去收買球証迫害吾皇

賤種想轉移視線

人地場場控球同對手 7:3 8:2 比

今季巴狗已經黑左幾次哨，如果唔係一早敗走西甲

yes 好地地踢波點會有十二碼
垃圾疤黑撚到

唔洗還呀？

講到好似有12碼就入硬

自己左腳kick右腳都有12碼啦
多12碼有幾奇

明黑鳩你

此post 已完

唔判巴塞12m又點拆？2年得一球

用12碼就話黑哨真係好小家

巴塞長期係12碼區扭人，多12碼合理
比人攻多數打快攻，多數人地去到禁區係單刀or得一兩個人去守

皇馬係咁燒味，比過巴都合理

又比UEFAlona黑哨

除左黑，真係諗唔到

皇馬被人判得多反而要怪人地少？咩邏輯？

巴塞黑哨都算係新聞 幾多隊食過紅牌套餐，真係有排數

爭乜撚 兩隊一樣咁黑